聽日原先想上深圳飲下喜茶 紅衫咁樣搞一搞

又迫到一班人出來遊行

聽日見！